李慧琼：政府現若宣布撤回修例 民建聯支持者會理解

涉及《逃犯條例》修訂的爭議至今未息，民建聯主席李慧琼今早（23日）在無綫電視一節目上稱，特區政府在宣布「暫緩」修例時，已影響其管治威信；若政府如今認為宣布「撤回」修例有助修復社會，政府應更積極和主動回應市民相關訴求，民建聯的支持者亦會理解。

至於需否成立獨立調查委員會調查6．12警民衝突，李慧琼強調，若單是調查警方當日行為，會得出偏頗結論；若更全面調查事件來龍去脈，則「要看屆時的意見如何」。她並不同意有建議稱，撤銷檢控當時任何人暴動罪，或是特赦所有當時涉犯刑事罪行者，因會衝擊法治這香港核心價值。她呼籲當前相關調查單位，應不論當時涉犯刑事罪行者的身分，公平調查。

李慧琼亦表示，特區政府已為今次事件付出很大代價，她不認為要有問責高官下台，改組行政會議也未必有助解決問題。

對有意見稱政府應及早跟示威者直接對話，李慧琼則稱，目前示威者方面沒有領袖，可能要由宗教領袖或其他「中間人」代為醞釀，此前也要社會氣氛先較為平靜；她亦認為，單是一次對話也不足解決問題。

她又重申，民建聯今次並非「盲撐」特區政府；至於6月9日大批市民上街後，特區政府堅持如期推動修例，此後到6月12日爆發示威民眾跟警方衝突，則是「行政長官堅持繼續去吖嘛！」。

王京 子

為左啲票可以去到幾盡

又割

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

元秋快d出黎澄清割蓆

龜縮啦！

太正 推推推 😂😂

長輩圖準備！

主席話撤回
副主席話幾個月後重推
你地傾掂數未？

想選特狗

張蓆仲有得割先神奇

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

踢走民建聯

文宣組出場

女人之間都好大仇口

又吹風？

長輩圖！

目前示威者方面沒有領袖，可能要由宗教領袖或其他「中間人」代為醞釀

其實咁樣先好，無咁易比人捉，好似之前天琦佢地咁明顯既代表人物既話，一清算就實捉佢地諗住殺一儆百，今次直情想後期清算都唔知捉邊個好

「李慧琼強調，若單是調查警方當日行為，會得出偏頗結論」
點解嘅點解嘅？

見有新post copy多次

建制依家都轉緊軑收晒風話支持撒回同調查

但留意番，暫緩同撒回有大部分香港人都袋住先，對港共政權黎講呢個決定其實不痛不癢，只係林鄭關乎面子一直唔肯撒
問題係佢地點會咁好死話成立獨立調查委員會係有得傾？已經有風聲講緊，佢地支持既前題係聯同監警會成立成件反送中示威期間既調查。而關於警方方面既投訴就沿用監警機制黎處理。咁呢個委員會仲會調查d咩？就係查番示威者中有冇用暴力行為黎幫定性暴動佐證

小心唔好中伏，以為有賣港賊良心發現

今晚，和理非回合

文宣召喚！！！
呢個時候一定要大大聲屌民建聯辜負支持者期望啦！

唔關事啦
民建聯淆底淆選舉咋

lm

老閪都攬票啦而家

民建聯除左割𥱊仲識做咩

以事論事今次撐佢
愈分化愈好

懶人包
民賤聯
撤唔撤都唔撚會做野架啦
政府撤回就我有功勞
唔撚撤就唔撚關我事

轉軚轉到識飄移

呢幅要廣傳啦

推下自己個留言先

佢話唔洗乜高官問責同唔可以放過義士有幾開心

呢d係唔係精神病既一種

元秋篤灰
琼子割蓆
holding做緊咩啊

去美，德領事館做小丑

割完又割 割完引割 …

自

好快民建聯又成功爭取撤回方案

而家又可以再出張update啲嘅

因為驚獨立調查狗委員會？呢個委員會一定要爭取

支持，快d令個社會平靜下來，不能一直處於對立狀態。

李慧琼則稱，目前示威者方面沒有領袖

但另一邊又話我哋係有組織嘅暴動

咁即係點

快d撤, 撤左大家都好, 割包皮唔切清, 第時大左又要番厭

幫佢出張新嘅

李胃鯨呢個八婆好撚奸！

民建聯作反了

割啊割啊割

民建聯最無恥

呢班冚家剷肯定有陰毛

up

叫政府下年度再派返每人幾千蚊，撤回條例, 咪咩事都冇, 起碼唔會衰到好似宜家

素人系列 50路

證明今次單野好多廢老都反

點割斬都冇撚用，你成個民賤聯收檔都冇用

點撚晒你班賣港狗相啦！

屌你老母！

真係一樣米養百樣人
建制派個個都唔同意見
一於叫中共炒曬你地

我唔理解wor
民建聯出賣選民死全家 一票不投建制派

利申 民建聯支持者

識做啦各位支持者

識玩

梗係啦 一陣啲票無晒點算

佢真係驚d票會走

車 你呀爺會幫你架啦

識時務者為俊傑

想點撚樣呀

又想成功爭取

她並不同意有建議稱，撤銷檢控當時任何人暴動罪，或是特赦所有當時涉犯刑事罪行者，因會衝擊法治這香港核心價值。她呼籲當前相關調查單位，應不論當時涉犯刑事罪行者的身分，公平調查。

支持查犬

大家經歷過這兩星期的抗爭運動都辛苦了! 雖然「五大訴求」(包括埋「林鄭下台」)仍然未達到，但希望大家趁呢兩日先好好地休息，之後重新裝備再齊齊繼續抗爭吧~

不過，有啲事就真係比較急嘅，就係 - 距離今屆新選民登記嘅截止日期仲剩番10日咋!!!

如果你自己、兄弟姐妹、同事朋友等等仲未登記嘅，請好好把握今次嘅機會立即登記，以便喺今年24/11嘅區議會選舉 同 出年立法會選舉，將一個一個賣港又冇立場嘅親共政棍跟尾狗狠狠地踢出議會，將議會嘅否決權還番俾人民吧!!!
(可惜嘅係，已登記選民嘅更改資料期限已經喺2/6結束了，但大家仍需要覆查自己嘅選民資料有冇俾人更改／刪除咗，尤其係最近換咗新身分證嘅朋友)

有關選民登記嘅資料如下：

《地方選區選民》
).pdf
《功能界別選民及／或選舉委員會界別分組選民》
).pdf
網上更新電郵地址 -
選民資料網上查閱系統 -

此外，資料組嘅朋友可以好好地利用呢段時間，儲齊呢段時間來班建制狗所做嘅「好人好事」並作出整理，成為「彈藥」以供文宣組嘅朋友製作長輩圖及其他文案等，對一眾被利用嘅中年／老人家作出「反洗腦」宣傳，辛苦大家了！

＊＊＊ 齊心登記，一齊投票，用選票拆散保皇狗 ＊＊＊

此後到6月12日爆發示威民眾跟警方衝突，則是「行政長官堅持繼續去吖嘛！」
又割

之前割得唔夠入所以啲要割深啲

人地偷渡嚟，要遣返返去支那，臨老唔過得世，梗係反

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

尚書大人風吹邊面就擺邊面

她又重申，民建聯今次並非「盲撐」特區政府

反《逃犯條例》修訂遊行群情洶湧，至晚上9時許，龍尾才到達終點。民陣則公佈有103萬人參加遊行，創97回歸後的歷史新高。

不過，有政府消息人士就表示，今次史上罕有的遊行，並不會動搖港府修例的意志。

全國港澳研究會副會長劉兆佳則分析，今次遊行人數達到罕有之多，是有外力因素影響，惟效果只會是令中央政府更加警惕，不會讓步。

淺藍中間遊離票冇哂

民建聯乜鳩都支持 垃圾保皇支那狗黨

03年有眼睇

佢唔驚就會死撐啦

垃圾李慧琼想出黎攞光環
你民建聯個朵臭撚哂啦

不用再扮好人，你們班垃圾自以為夠票，可以為所欲為，現在扮死狗！